telegram招新人!!!

個group咩都可以傾
詳情可以入link睇 睇岩就可以係telegram pm admin

有無絲打想入呀？陰衰陽盛

男仔岩唔岩

岩

女呀

有無女入呀

我要女呀

又係呢啲圍爐group
收皮啦

收皮啦
搵食返5P

食屎啦
狗公group

無搵食

一定又係狗公group啦

對唔住囉

毒撚仔岩唔岩